郑若华同习近平有冇做过爱？

竟然告44個人暴動
你奶完習近平屎眼黎吖？

小道消息：習敗只搓了大波华的波一下